去旅行見過咩野生動物？

淨係見過呢啲濕鳩

有機會想見到熊

野生香港人

南非桌山山上嘅岩兔

google咗原來咁撚得意

冰島海鸚

係加拿大雪山見過熊
我坐係滑雪吊椅上面 熊係下面

眼神好兇惡

係山上面見到鹿仔

Grouse Mount？

邊度

去到邊都成街中國人周圍走,好撚顛
d本地人又好似慣晒咁

見過好多鹿，馬騮，貍貓，野豬，成日衝出馬路嚇鳩我

唔使太擔心嘅，
最多俾佢咬甩手腳賓周啫

睇啲物種似台灣

日本同英國但我諗呢堆動物都好common

Raccoon is everywhere

藏羚羊

支那豬

蚰蜒

冰島馬

岩岩grad，努力奮鬥緊
希望30歲之前可以去非洲睇動物

我想睇佢地啲老友雪豹

我下一個人生目標都係睇動物，
想去阿拉斯加睇熊同狼

我都係喺加拿大rocky mountain，車上面見過黑熊

有年去加拿大見到呢隻
好想落車同佢玩

咁正，我行埋入山都見唔到

google咗先知有呢啲生物

小鹿斑比

補充一下
呢隻野叫Coatis
喺巴西嗰面既Coatis係啡色
但係隔住個瀑布喺阿根廷個面係黑色
好神奇

奇異雀

大家一齊加油

咁得意，而家先知有呢種動物，
其實我都想去南美揾Jaguar，
但應該頂唔順熱帶雨林，唉

我都想睇

係whistler見

你咪係

記得見到嗰陣嘩咗一聲

如果你行入山見到，你應該行唔到出返嚟

好想見，是唔是棕熊

最上邊嗰張咩牛黎
咁Q大隻嘅
最下面幅相好靚

見得最多係 蝗蟲

我連登仔一拳一隻

冇事
南美啲天氣仲正過香港
啲鬼佬連嚟香港都頂唔順

海豚- Brisbane 唔記得乜9島
松鼠-bangkok suhkumvit soi 24既電線杆上

北海道 好僻
仲有個日本仔叫我一齊去跟住隻鹿

呢啲動物似有綠卡

咁有機會試完阿拉斯加再諗諗南美先

好正

狐狸可以馴養
好親人
叫家狐

係 仲要抱住個熊bb
但我畏高完全唔敢郁 所以無影到相

屌，好撚羨慕
求目擊熊嘅經過

抱住咁過癮

撞過袋鼠

鯨鯊

如果你見過熊 未必可以開到呢個post

個樣好假

熊係咪加拿大同俄羅斯最易見到?

btw澳洲應該見到既好多都見過

仲有印度牛 香港馬騮 台灣刺蝟 算唔算

55波

見到成米長嘅蚯蚓

如圖 慎入

熊應該係，近近地有台灣同日本，
但好似無北美咁多，北美市區目擊都時有發生

隻袋鼠是咪GG咗

動物就無，植物就有

長唔緊要 佢好撚粗

非洲啲國家保護公園坐籠車，出面勁多獅子

仲有呢隻

集天地靈氣 好補

好想試，是咪清晨黃昏出車

Tanzania
Big 5

係咪得科莫多島有

幾多日集齊？
其實主要想睇豹同獅子

如果見到其實會幾驚但又好想見下

去過Kenya, 我個陣去朝早出
應該有唔同session

個肚有bb嘅袋鼠

一回頭望咩都無
都唔識執屍
但我部車就GG啦

一個月前行山見過熊
因為條行山徑起點係個滑雪場，一入範圍就有牌告示有熊。行入去個時見到老遠山坡（冇晒雪既滑雪道）上面有舊黑色既野係度曬太陽。

帶住一家大細嘅熊應該幾危險，
毒撚一隻嗰啲就相對可以離遠觀察下

加拿大？

部車點

Yes

入邊三勞七傷。。唉
唔提啦
反正賣鳥

野生支那人

嗰隻我都唔知咩牛
好撚大隻
要Google下

多謝
應該係隻兔仔得意姐
加埋雪景

乜嘢係綠卡

有次凌晨係英國行返屋企
見到地下有隻刺蝟

喺澳洲road trip bbq
有隻仆街仔走黎偷我地d包

似北美動物

支那人

喺日本森林地區見過一隻啡黑色毛，四隻腳行但又大隻過狗，淨係見到背脊，好快跑過咗，懷疑係熊bb

原來啲撚屌咁惡

日本邊頭森林

狼，藏羚羊，白唇鹿，天葬開餐嘅禿鷹。

咩五毛都出國架原來？

行行吓見到野生孔雀

香港啲赤麂聽講會扮狗叫

一大群狼？好想見

都唔係既，
不過始終係野生

好難遇

狗公

係咪bisonrdr入面都有

應該係啦
啱啱Google左

五年前喺南非影的

去西藏見過氂牛(高原生活嘅牛)

我最想見係鯨魚任何一種都好

野生嘅果然威武啲

之前去綠島見過鹿...夜晚企係路中間，坐係架綿羊仔上面你眼望我眼，嗰陣勁驚佢會衝埋黎，因為隻鹿好大隻

去潛水就見過Hammerhead Shark、Whale Shark、Manta Ray
好想有機會見到Tiger Shark、Bull Shark、Great White Shark

去深圳野生動物園
上面講嗰啲大部份都見過

香港有機會，一條小抹香鯨～

係咪有啲俾人捉咗去做運輸

雖然好普通，但都想講，日本麻雀
又肥又可愛

PELICAN

應該都唔難～
如果係水上面，近近地台灣、日本都可以觀鯨

尼斯湖水怪

google咗揾到成班醉酒佬

去加拿大玩露營見過熊

鹿、野豬、巨蜥、企鵝、海豹、鯨、袋鼠、馬騮、天鵝

捉晒嚟做「景點」 收錢俾遊客同佢影相

係沙巴睇長鼻猴
點知睇唔到
反而睇到水瀨
起碼十幾隻 d叫聲好可愛

唔醉個時成班肥嘢痴住好鬼cute

日本邊度邊間動物園ching

係澳洲同個fd去人地屋企睇完鬼片走 諗住上車個下
行雷 棵樹睇落好茂盛 點知一行雷全部蝙幅飛出黎變左禿樹 嚇到2個狗沖跑入車

求過程

舊機影 但係裝住bb既袋鼠真係好得意

係立山黑部見到2隻雷鳥 勁多人影 原全唔怕人

好似米埔有，
近近地可以回味

第二張嗰啲真係成隻迷你恐龍咁

上年日本影，同朋友係個動物園玩左3-4個鐘

哇，好撚恐怖

樹熊、袋鼠（屍）、松鼠、變色龍（之類嘅生物）、氂牛（呢隻唔肯定係咪野生）

唔駛去咁遠 香港行山都見過大蟒蛇，粗過手瓜兩三米長，我諗細路都食得落

又嘈又煩又多要求又扮到高貴
同支那人差唔多，去到日韓台一定遇到

homo sapien

狐狸點叫

係倫敦 睇完米禾爾行番去坐地鐵個陣
條路好靜冇人 忽然有係d 垃圾桶位有聲
原來係隻狐狸定唔知乜
嚇到我跑走左

各位唔好意思呀🙏
唔是動物園動物，想J野生動物為主

似係Kyushu African safari

澳洲近Darwin，停低入油時行埋嚟

塔斯 袋熊，閪面貓頭鷹，仲有唔知咩鳥😹
大堡礁浮潛影過海龜

屋企附近見過真•山雞

嬲嬲豬嘅樣好打耳

九州？

個陣已經係夜晚兩三點左右，同個friend 係營到吹水，無端端聽到出面有人搞我地啲野，咁咪開電筒照出去睇下咩事，點知一照出去見到舊黑色勁大隻嘅熊，即刻驚到衝番入營熄晒燈唔出聲，之後過咗陣佢過左嚟近營門口個邊，直頭聽到佢啲呼吸聲我嚇到唔敢呼吸

十二點

藍色嗰隻係咪急凍鳥

香港見過野豬
北海道見過啲唔知咩鶴

去金山郊野公園見到馬騮

仲有呢隻

襯我唔覺偷芝士圈
但係比野佢地食犯法同唔健康
所以我同佢搶返
佢就用上面個誠懇樣望住我想喊咁

好打耳

係沙巴沙灘見到成推科莫多龍 嚇到我跑

咁刺激諗起有套戲有情侶露營，
俾隻熊入咗帳幕之後虐死咗條仔

好撚嘈

有冇人知呢隻咩嚟

老老 獅子 長頸鹿 犀牛 鹿 大象。。。。

係非洲

仲識扮可憐

好得意

獅子好易 一地都係
豹難少少

喺英國見過野生刺蝟
本身仲諗緊點解夜麻麻會有個波喺度碌

野生動物牛，係元國見到

冰島馬
孔雀(係好高既樹上面)

可愛得黎帶點型

啲豹係咪喺樹瞓緊多

佢地係咁:

依家諗番咪刺激，個時係諗緊會唔會死🌝

野生港豬

係瑞士搭火車都經過草原見到鹿仔跑

企鵝bb
仲要自己行埋黎
但唔敢掂佢 廢事佢有人類既味

係獅子山下見到 林奠月鵝

有冇攞定軍刀出黎
我老豆後生試過同你一模一樣

有，不過你真實見過你就會知用鎗打佢佢都未必一鎗死

咁唔好彩 沙巴長鼻猴係大機會睇到
睇侏儒象就難啲

撚過花粟鼠

老老豆豆,呢d情況點都要搏一搏
老豆果陣隻熊想走過去聞佢,我老豆諗著佢一埋黎就成塊臉斬甩佢再走
點知隻熊on99自己踩到膠袋冼低左..嚇到自己走埋

聽講棕熊一掌可以gg一個人

一定得啦，佢一掌打落黎肯定個人會無左上半身

笑撚咗隻熊咩國家

冰島人會食gordon ramsay 有集係捉黎食

喺國家公園見過狐狸、鹿、大象、水牛、鱷魚、孔雀

嗰啲叫水巨蜥

印度？

咁都食得落，隻雀好撚詭異

斯里蘭卡

我都係跟個導遊叫
不過有啲大隻到半個人咁 諗起都驚

袋鼠 大大隻既

link

個樣成個🥺咁
咁叻識扮可憐

見過速龍

應該是香港水塘嗰啲五爪，
係幾撚大條，我都想見到

有次搭巴士入石澳都見過
不過佢一秒彈走左
以為眼花
前面有對父子
爸爸問：嘩 你見唔見到呀

Brushtail possum 刷尾負鼠

點解可以咁撚大條
巴打係邊見到？

多數見到係

應該係赤麂，細隻好多

香港個啲應該係barking deer赤麂 會好似狗咁叫bark一聲

係好大條 當地人成日餵

應該幾好味

同樓主一樣見過個濕鳩浣熊 但有啲驚訝見到個陣係外國既大學校園出現 佢地仲有一家五口
其他特別啲野生動物既就有 臭鼬鼠、wallaby、bison、鹿、氂牛、企鵝。海既就有大海龜、海豚、鯨鯊、抺香鯨同殺人鯨

山羊
鹿
巨蜥
天鵝
長臂猿
狼蛛

黑面羊同黑白羊，黑面羊好肥好得意

支那人唔受《野生動物保護條例》保護

直頭會捉黎食

隻隻都黑口黑面

望落似瘦肉

見過貓咁大隻既老鼠算唔算

老老？

九州

係

長知識喇 多謝ching

可惜d 女走曬

冰島馬
四隻腳好短好矮
一千年冇同其他馬種混過 多年變化成咁

圖：google

哩隻鴨，好得意但真係屙好撚多屎

鹿，真係好勁，個山好斜但佢哋都平衡到。成日覺得啲野生生物平衡力好勁

塔斯曼尼亞惡魔

正 有無打過鹿

上年係Kruger影嘅

澳洲BNE?

呀

一個人係鹿兒島落緊雪既山上面見到幾隻鹿

點煮法，好似無咩肥

隻嘢好撚得意

隻豹俾嘢食咗？

個陣13歲，起加拿大魁北克釣魚，見到對面岸有棕熊加隻細既，個陣陪我既親戚同我講講唔洗理佢地繼續釣就得

大個左先知原來咁撚危險

導遊話同獅子打交輸咗

俾呢隻企鵝攬住咗隻腳

個trip 4日3夜
2日其實都睇晒

哇，cute撚到

咁撚夠薑

好得意 喺邊度有

其實我有個問題, 點解佢身上果啲唔係毛嚟?

打輸咗佢點解仲係度?

印尼

If you see a black, fight back. If you see a brown, lay down. If you see a white, goodnight. 黑熊驚西咩

明明話要野生 硬係要有動物園相

雞, 一家大細

野生冤氣情侶

我都係去過Kenya, 下次想去隔離國

俾獅子食咗一半

近期少少有呢張

香港有五爪金龍

野生捕獲周潤發

Lake Constance 見到天鵝

隻雀好似叫食火雞

係香港 返工近山見最多係鷹，貓頭鷹同山豬。
去北海道 試過見過白色既狐狸

咩地方，啲鹿好堅

google咗成隻獅子咁

蘇格蘭高地牛

佢睇唔睇到野

一見到就好想幫佢剪毛

巴打影相好靚日本風情畫咁

科大野豬+松鼠

靚撚到藍天嗰張

好靚

mk仔一隻

一見就諗起

跳鼠，好撚得意

係台灣見過人拖住隻水獺落街放

台灣痴線佬鱷魚都放得出

之前係YouTube見過 係天台養幾條

野生企鵝

都係蘇格蘭牛Beltie/ 白帶格羅威牛

melbourne?

第一張搵咗陣先望到

美洲大蠊，很猛，很牛逼！

我都係 阿媽帶住兩個仔
但好似係棕熊

係啊

我已經較光咗啲相，原本嗰啲咩都睇唔到

伊瓜蘇？

未

呢隻野香港都有人養，不過犯法唔比入口

當牛肉

屌你咩，我入黎睇動物
你喺度掃興
本身開心都變唔開心

馬拉浮羅交怡見過 唔知係巨型蜥蜴定小型鱷魚 成1米幾長 離遠見到已經嚇親

野生強國人
想申請人道毀滅

屌你啦, 依D唔係動物?

blue footed booby

Vancouver island marmot

alpacas

Llamas

galapagos tortoise

英國狐狸好常見，好可愛🦊

老虎

正是在下老媽

好味

肥嘟嘟好得意

嘩
好靚呀啲相
尾3係邊？好震撼

未見過野生既 btw 好打意

就好似你係香港見到咁撚多大陸人咁
仲邊有計

見過野生松鼠果陣係公園飲緊酒 佢地行黎行去又跳黎跳去

成粒膠咁

好似

成米長新加坡周圍都係

知唔知咩叫野生

食火雞黎

呢D野澳洲周街都係

係Tasmania入油見過wombat

個樣好似好古老好原始

唔洗理佢哋

兩隻，喺青藏線附近行山離遠見到，同行嘅即刻制造嘈音嚇走佢地

浣熊唔係熊呀

見過一隻稀有到會上新聞既動物
但一講就自爆

周圍都有馴養嘅不過野生嘅要小心啲，好暴燥下

唔知叫咩名

仲有次喺五色沼離遠見到隻熊，急急腳走咗冇影相

野生嘅唔捉得，家氂牛就養嚟食

仲好馴 好乖

補幾張手機相，狼同藏羚羊就影唔到，太遠。

仲有藏彌猴，不過相喺電腦度。

emu
贏過澳洲陸軍

呢隻 仲跟埋返屋企

野生鹿，熊，蛇
係匈牙利見到

雷鳥

著名嘅馬丘比丘

屌 ching有冇嚇到即刻唔識反應

袋鼠， drop bear, 海獅， 海豹，企鵝
全部係袋鼠島都睇到
city附近見過狐狸，野兔， 同好多唔同既雀， 蜥蜴

公司附近好多呢隻雀， 夏天會有鳳頭鸚鵡

[img] 好細個似西瓜， 但唔敢試

瑞士

嘩個隻老豆定老母好撚大隻
佢一掌應該收我皮

possum, 呢隻仆街野晚晚係屋頂跑黎跑去阻住瞓教又周圍痾

第一次去英國玩 大鄉里出城
見到街邊有鴨 嚇到叫出嚟

喺香港會見到鴨嘅地方得燒味舖

港豬，，大聲講野

有撚班都無旅行去

小哥達同哥達

人類咪係動物

30歲前想睇野生比卡超

成日都覺得臉上面果粒黑色點係眼

芝麻人

去非洲見曬 big 5
見到係開心既，不過搭車搭到屎忽痛

llama, alpaca

common 野 葵花鳳頭鸚鵡

鯨魚🐳

好撚大隻既烏鴉

泊埋印度個啲一家大細圖差唔多

大帽山行山見到野豬，突然衝出來，嚇到瀨屎

影得ok差
沖繩釣魚見到鯨魚

返支那

見到周街都係猩猩

成地都係屎 好臭

exchange算唔算旅行
個陣住一個草地隔離 個地成日會有鹿係到徘徊 一有人行過就會成班望過黎 幾得意 但好驚佢地會攻擊我

喺香港行夜山見過野生豹貓，離遠睇淨係見到佢對眼，黃綠色發光咁睇住我行近少少佢即刻九秒九跑走咗

方形屎

個樣咁似鄭則仕嘅

聽講會地會用patpat黎防禦敵人

同一個樣同一個表情

Rinca Island都有

自拍識望鏡頭既冰島馬

Bisons 黎

支那豬 支那狗
利申 非支那國見到

之前睇Polly
一個女仔去非洲
一個女仔去南極
系列
好正，好多動物

日本有狐狸村, 一味喺度扑嘢, 食, 訓, 爭地盤

最底嗰隻係食夢獸定食蟻獸

去北海道見過熊
啲郊野公園職員即刻衝出黎叫啲人唔會過去

喺山上？

去知床嗰陣見到
大到成舊石咁

點樣自爆到
你見到野生華南虎

成地alpaca

奇怪青蛙

成個頭咁大嘅青蛙

Squirrel monkey

Iquana

啄木鳥
啄棵樹嗰陣原來真係好大聲...

好似好臭

巴打自己影既？
佢地企d山邊位好難影

屌兇狠得黎咁撚cute既

呆咗呆，心諗：噢亞馬遜真係日日都有驚喜！

然後摸咗兩下
好平滑幾有彈性

袋熊仲有野生架咩

好鍾意鴨仔鵝仔呢啲動物
如果佢地成班一齊游真係好得意

你離遠睇嘅話其實有啲恐怖
因為隻隻都見唔到個樣

搭左幾多日車先見得哂？

上次旅行見過野生北極狐、野馬

北極孤邊度見

如果真係見到真係會上新聞

鼬

狐狸
超可愛唔驚人

以前晚晚返歸都見到

屌隻海豹好鳩正

天界獸

一陣佢叫大哥哥就真係恐怖啦

日本？

btw 覺唔覺依家香港市區冇乜麻雀
以前周街都係

搭左5日車
但真係睇彩數，果時tour guide 話我地好彩，幾日就big 5, 過河同獵食都睇曬。有時有d 人等左個幾星期，d 動物都唔過河同捕唔到獵食

去good coast睇過鯨魚

獵豹數量太少好難遇花豹仲要喺樹上面好難見到

馬騮香港仲多啦

北韓金日成出生地見到松鼠

北極熊正撚到
個旅行用咗幾錢

去峇里島落雨個陣見過啲科莫多龍周街跑 好彩個陣搭緊旅遊巴

好好食架

俾tg毒撚死晒

見過甲由

草泥馬
利申去過

屌 笑咗

西藏見過山羊 真係識爬山 d山係72度斜果d 覺得好神奇

我都試過，行緊返airbnb見到佢跑去車底
一開始以為係流浪狗嚟

噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠

Bison

試過北海道自駕遊見到隻鹿企喺公路邊

佢地好細隻飛得超快 夏天冰島有得睇 好可愛

英國badger都好常見

梅花鹿

Feel 到個post準備係01到見

原來咁多狐狸市區揾食

咁撚雞
不過可能驚隻獵狗吹雞

南非

小強🤣🤣

有，袋熊wombat，勁多，去過tasmania山中camping
周圍都係wombat

Tasmania 好正正

之前特登去冰島睇 點知得兩隻海豚
花蓮都多過佢

好想見下呢隻野
但北美先有 有啲人會養係屋企

Tasmanian Devil搶食物個陣好惡死

紐西蘭

一群海豚
見到勁開心

係立山黑部見到雷鳥

負鼠 d人話係後院常客客

厘隻僁wombat 梨 去Tasmania 見到 devil就動物園見到 不過見唔到野生既

咩戲

呢隻應該唔係 Tasmanian devil WO
wombat黎架話？

我都好鍾意wombat 不過未見過野生

澳洲潛咗3日水，用垃圾go pro影

我係美國5年都未見過
好想睇下成堆bb爬係老母背脊上面

條蛇有料到

有次去日本自駕遊
酒店個泊車位後面係一大堆人咁高既草叢
之後我係倒後鏡見到好多對發光既眼
成堆鹿係草叢入面

我見過野生 wombat
最遺憾係見唔到 platypus

platypus淨係動物園見過

係冰島揸緊車見到野生北極狐
影唔切已經走咗

大概係咁嘅色，未係全白

方形屎唔係袋熊咩

係wild life Sydney zoo見過,大隻過人隻腳又大又尖勁恐怖

浣熊🦝好可愛

見過野生樹熊 跑得好快

喺北海道都見過

去南非好平，不過好危

經濟上唔係你想咁難

西藏見過狼, 藏羚羊

日本行山見過熊

潛水見過虎鯊

Platypus 難d喎 你有冇特登去d水流慢河川搵下先tw 我有見到佢個frd野生針鼴

秋田

夜晚行過街市見到貓

見到張圖就覺得好嘈

澳洲：
企鵝
袋鼠
womaba（唔知有無串錯）

對上歐洲有人見到
香港都有新聞

嘈到仆街

wombat

但香港啲馬騮唔會喺我揸車嗰時衝出馬路截停我

野生大媽

thanks 巴打

罰抄十次
wombat
wombat
wombat
wombat
wombat
wombat
wombat
wombat
wombat
wombat

肥肥地，行近佢地都係低頭食緊草，好正

見過日本狐狸

其實有嘅
不過係好遠好遠好細粒嘅影

你應該未上過城門水塘

我有公仔，大愛浣熊

以前大學去歐洲exchange放假時去左一轉法羅群島就係想睇佢，但可惜個時咁啱天氣好差咩都睇唔到，而家出黎做野都唔知仲有無機會去多次

呢隻嘢咁型 咩嚟

去廣東見過雞，五顏六色

肯亞大草原
見哂Big five 同無數咁多種動物
但睇唔到動物大遷徙
去過一次係會上癮
好想再去

邊度？好驚蛇

樹麻雀好Q
仲有隻山麻雀，但比較少見，面上無黑點

brownies

Possum
一開始聽到佢叫我以為係附近痴線嘅鄰居一到夜晚就大叫
驚咗幾個月

仲有企鵝仔
樹熊
嚴格嚟講呢隻唔係野生見到嗰隻
但佢太cute都要post出嚟

好想有人可以陪我去非洲睇動物

白鴿

專追住啲肥鴿行

同人一樣

\_/

土耳其駱駝

喺紐西蘭見過kiwi bird
然後喺美國郊區見過鹿仔
喺沙巴見過巨型蜥蜴（好似叫科莫多龍）

好有黑社會feel

睇佢哋玩沙嗰下好治愈

德國 國王湖
好多天鵝，鴨仔
係個雪地到離遠見到有隻鹿，想行近啲睇但條女唔比

如果唔屙屎就好了出field成日中

點解

佢話佢地野生架未必咁乖
可能會危險

小熊維尼

科莫多龍 全球最大蜥蜴
第二無記錯係黑澤

行近啲睇啫...又唔係行到去佢面前搞佢
隻鹿感覺到有人行近都走啦

請問邊度？

幾年前係馬拉條河坐船仔, 見到條五爪金龍係隔離游好得意

佢叫做咩鼠

鹿 仲要一家三口

松鼠唔知算唔算唔常見
香港好似係hku 見過一次咁大吧
但北歐真係好多松鼠仲要唔怕人
有兩次見到佢地仲要走埋嚟聞我隻鞋

大家啲經歷同相好正，
有啲動物本身未聽過，一google完都有驚喜

hku後山有好多, 不過好少落地

一男一女在海灘上渾然天成

唔記得咗仲有啲濕鳩松鼠

香港嗰啲細膽型

大腳怪

係calgary見過黑熊老母帶住隻熊仔

係加拿大住宅區都見過黑熊

我都係勁可愛

想去肯亞

雖然唔是野生 但最尾個隻鯨頭鸛真係好正

Same
但我嗰次係臨埋站見到
同個停車場距離百幾二百米

都有GE，早排得閒係屋企附近影左陣

Coquitlam？

我都係
打算儲幾多會出發?

見過狼

我喺日本見過狐狸，好靚。唔知幾時先有得去旅行呢...好掛住我個日本朋友Celine....My Japanese friend, Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

堆企鵝係邊度影?

今年無得出國，都只能係夠香港影，細心D睇的話，平時常見D動物仔原來都幾得意

正呀，係咪西藏狼

肥版樹熊

肯雅馬莎馬拉草原

藏區雪山
海拔好似有五千幾

Ching識嘢
藏區雪山影

記得上網搵過fatal bear attacks都唔少係黑熊

馬嬲同牛

好撚得意

jasper同banff好多,揸車都遇過4次
有對直頭喺車側邊行過

係
隻獵狗一黎就好似大佬黎到就講：呢d 呢d 呢d 全部都係我既。如果唔gur 就隻揪

松鼠…

香港都成日有，但次次 d 人一講轉頭就唔見左，得我一個成日問響邊響邊。

見到野生狼應該幾驚 你見到一隻實際一定唔止一隻只係你唔知係邊

應該係假期問題

係日本浸溫泉見過
間酒店嘅賣點就係附近有好多野生生物
結果真係見到

其實好撚慘 平時唔會去呢d睇地方睇佢坐監

邊頭，有無寫熊出沒

人扮嘅

浣熊都算啦

喺日本室堂見過雷鳥
但叫聲好似青蛙

神秘生物定已認知生物

鴯鶓

市區真係常見啲
反而感覺郊區景點相對少遇到

成隻高海寧果隻小丑咁

去澳洲一定會見到一大堆不知名野生動物
返到黎又唔識search㑼名

加拿大， on9 熊

澳洲袋鼠

Columbian ground squirrel 應該係今年春天出世嘅bb仔

係日光，呢間

間野係日光最入好近森林，咩生物都有，日日都見到鹿同松鼠，熊就冇見過因為我次次都係滑雪先去住

Love the photos, especially the next to last and the fourth last photos 📷. The scenery is breathtakingly beautiful. The pictures make me wanna take a leisurely stroll there with my girlfriend. Breathtaking views and gorgeous animals!

成鼠係咁樣的

個溫泉

出面就係鹿有燈照住出面個森林

Table mountain 上面其實成個山頂都係，而且好平，好易影

老實講 你去到要比黑熊attack已經好有問題 無啦啦佢唔會走黎打柒你 一係你搞到佢個b 一係你corner左隻熊佢冇地方走

棕熊一定惡過黑熊同普遍大隻過黑熊

今年去左睇
但距離隻野成1km遠

呢啲係咪五爪

熊

CLS咁好彩

more

非洲

有無人見過雷鳥
好似好難見咁

蒙古

去函館大沼公園, 超遠距離見到橙色狐狸喺冰湖上面跑
唔係驚會裂, 我同男朋友應該會追住佢
我地追追下佢又停一停望我地, 之後又再跑, 好似想帶我地去某一個地方咁

哇，出現了！
係咪去到包車上山

係，香港有

頂 我一路都以為嗰隻係眼

我都係

喺紐西蘭見到野生人類
平時都係見羊多

我都覺得好好采
導遊話啲鬼佬去左3次
次次留足10日都見唔到
仲要凍到仆街又日日要行山

冇得包車一定要腳行
日日行足7-8個鐘再用望遠鏡先見到鼻屎咁大隻野

完全係Walter Mitty

Quokka

瑞士山牛肺

係嘅 好多時係要用長鏡影 或者望遠鏡睇

野生種群應該絕左種 依家得返相信係棄養嘅零聲個體或者後代

係啊通常玩清晨黃昏兩個session
捕影大遷徙過河畫面就可能全日

金山仲大獲

沙巴嗰種係水巨蜥

科莫多龍係印尼科莫多島一帶

正喎 知道有條村去到某個時間大機會睇到雪豹 好多人包車去睇

之前ViuTV撈出個世界都有介紹過類似
有個香港女人專做呢啲團

已經演化到方便喺市區搵食

紅耳鵯

聽講年中車死唔少。

見過，瞓喺路邊

鸚鵡都有得執

都啱
好似遇到grizzly要扮死

馴鹿，係北極圈坐坐下車佢係出面經過

其他常見d既：

呢隻係咩鴨 對腳綠色既
隻馬騮好得意

支那蝗算唔算？

咩村，見到野生雪豹係bucket list

你係唔應該入到佢攻擊範圍內 你老遠見到佢已經要諗點慢慢離開

你喺bear country活動帶支bear spray防身是常識吧

隻鹿好撚正

true
之前喺jasper camping冇帶
諗番都覺得幾勇

我係去北印度Ladakh
有兩條村
Ulley同Rumbak
我係去Rumbak 因為見到雪豹嘅環境天然啲同埋見到雪豹啲機會大啲
喺Rumbak雪豹population多過喺Ulley
BBC有一輯影雪豹嘅documentary都係喺Rumbak度影
Ulley嘅話啲雪豹多數係落黎偷羊食 我覺得好似唔係好天然
不過住宿環境好啲 同埋聽導遊講有啲路可以車行 唔使行咁多路

喺Rumbak見到雪豹媽同雪豹B
保護色好強 大家可以搵下喺邊

冇認錯嘅話叫blue footed bobby
有龜有bobby有海獅應該係喺galapagos影？

巴打識嘢
完全正確

wiki左幾得意
想睇求偶舞

一路都好想去galapagos朝聖
巴打有冇潛水

係加拿大banff見到既

笑左

無潛水啊，淨係自己喺岸邊浮潛，去到Isabela有岀一次海浮潛。喺海中間見到隻巨型Manta 跳起

聽聞再岀啲潛水睇鎚頭鯊好正，不過早兩年被一堆支那「漁船」非法捕捉咗好多

今日行山

早兩日都睇到新聞
幾百條咁捉
成個地球俾班支那狗玩死

有次深度遊去泰國荒島見到隻大蜥蝪，成米幾兩米長嗰種，真係似恐龍後代，嚇到唔敢郁

Thank you！但張相睇完答案都揾唔到

痴線
保護色真係好強
得返個頭

其實又唔算好危 有啲酒店都會教埋或者開團帶你去睇動物
如果去南非都係好望角桌山嗰啲正常嘢就唔危嘅

想去南非開普敦睇大白鯊

想問其實話佢危係講治安
定係其他嘢

澳洲中學宿舍隔離超多袋鼠周圍跳

估計係治安 但係我十年前去都冇咩嘢

係北非啲夜市見過呢隻Fennac Fox, 當地人普通寵物黎

淨係喺LA universal studio見過
我好想養佢好得意

邊度啲雀咁大膽

係喎，揾到了

岩羊
爬山高手

本身無印象，你講起又記得返了

個樣咁似綿羊嘅

見過兩次得一次影到少少
好遠

係hammerhead呀

頂我好鍾意你口中嗰種濕鳩動物

蜂鳥

竟然，以前兵頭花園好似有，
可以去J下

white wallaby 純白色袋鼠

我係national park 見到

見過野生海獅係d石上面訓

去親日本一去親啲著名景點都有班香港人係度大大聲講嘢

北美憤怒鳥
加拿大鵝

行近啲比佢一個後踢，jer都腫

直程見過一堆係山邊
但明明附近所有野都係打直90度

野生象拔蚌

MK牛
個鼻仲穿環

咁撚堅

香港 d 牛都好叻行山架。

是唔是北極

冰島

十萬up